有得俾你做深圳公安你制唔制?他日落返黎香港取代香港警察

免費都做

做

有得打人正

我倒貼做

這些機會不是屬於我的

制，可以收保護費，去色情場所免費享用服務

又做爛市

城管

當我軍的一個M1A2坦克分隊在一個早晨被全殲時。現場沒有爆炸的橫跡。只有無數的拳頭。那拳頭深深的打破了裝甲。裏面的成員被打成了肉渣。

————————–摘自美軍陸戰一師湯米康林下士